西灣河黑店 198一盒口罩

198蚊得65個 仲見到有勁多滴露 一箱箱堆埋喺後面
呢啲發國難財嘅人幾時死
呢間嘢喺太安樓附近

推

大執新名單

藥房賣60幾蚊50個喎

銅鑼灣大把黑店

尖沙咀都係

呢條臭閪
一定要用我條巨龍好好懲罰下佢先得

你行埋去北角睇睇,250-300蚊一盒,藥房黎.

邊到重有?

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

推
老母買左一盒
一打開個啲口罩藍色既

係咪蝗黎

賣假日本口罩
中國制既

正仆街

成班師奶仲排緊

支那閪發國難財

$3一個算平啦

假架 大陸口罩黎

re-cycle 口罩，

裝修？

呃班師奶排左好耐

真心仆街 等比天收

痴撚線 賣假野 仲要 3 蚊個
屌你老母, 依啲就直接私了啦

裝修喇

裝修申請已批

聽日佢仲開唔開鋪

我都買左
都係藍色

已經成盒掉左
屌佢老母 一打開 藍色既
個封面係白色

唔知係咪二手口罩 再燙直賣

嘩 唔同色都得 掉左包啦應該

辛苦晒

剪開左一個

絲打隻手好白滑

薄過紙

屌 跟住有人就會話198平

有j絲打

咪係其實198已經好貴

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

哇屌賣咁貴仲要假嘢 會唔會有菌
啲店員仲要支那樣 係咪嚟散菌咖

屌你 捐比POPO啦

推到佢仆街

唔係係大鋪買
一向會即場打開check

正貨一盒得50個

最仆街係佢用假盒呃人

屌佢仲話自己韓國日本入貨

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

我入面包裝係咁 但都係藍色
出面盒一樣 但係50個唔係65個
係咪都係假唔知

呢隻臭閪，發國難財又賣假貨

上面有人話佢薄過紙戴咗都唔知有冇用

我嗰盒入面獨立包裝得透明袋 冇字

我老母琴日喺藥房買

好似仲有個男人同佢一齊賣

正貨有寫product of Japan
樓主戈盒寫China

救救?

我都係
樓主買左假 快d扔左佢

琴日賣哂啦 返貨再上嚟講

裝修啦

我成盒掉左喇
洗左好多次手

唔知聽日仲敢唔敢開鋪呃師奶呢

都冇人去屌佢 點會唔敢開

想聽日去屌 但自己一個女仔淆底

組隊 我地2個一齊去屌
不過我都係絲打

我陪你去屌9佢

推唔好再幫襯假口罩

呢個價錢上Amazon 買Medicom Level 3 都仲有找
不過要得成個星期

上網買嗰啲有排先出到貨
利申 喺日本網買

臨時舖?

有冇勇武直接飛個氣油彈入去燒哂啲貨算?
全香港人支持你做低人渣

250 蚊買左一盒,

唉

就算超立體設計正貨都播唔到呢雙肺炎菌

擋*

隻*

咁邊隻得

係自度？
掉左去啦

邊

日本禁止左郵運到中國同香港

買 n95/ bfe vfe pfe

呢隻超立體設計（就算正貨都好）乜春都冇認證

但我係過年前一星期買都唔出咩？
比哂錢啦

呢隻只可擋花粉

佢係賣假嘢 乜春都擋唔到

假野

利園山道同白沙道交界果間

問幾錢仲串柒柒叫我自己睇價錢

最嬲係我仲幫親左

你on9?

灣仔地鐵站隔離藥房賣緊1700蚊一盒N95...

算平啦 老銅藥房賣緊268一盒50個...

海關？商品說明條列

推爆佢

Push

搵左幾間都冇

中國制造唔係問題，重點唔係日本公司貨

海關而家做唔做嘢咖

黑店死全家

Pushhhh

間野exactly喺邊？

佢手上係手動拆分緊18蚊5個？！咁仲用得嘅？！

行過見到 好彩冇心急買

西灣河站行去天仁方向直過馬路隔一兩個舖位

有冇去屌9佢？

賣貴都算有供應有需求市場決定，但賣假嘢喎，人命嚟㗎自己人呃自己人，到底一個民族要墮落到點先做得出呢種事

「突發」西灣河多人買口罩200$一盒

佢又開檔喇

睇個樣似支那雞

on9啲人又信

右下角:設計及製造間公司好似怪怪地, 有個差唔多名嘅朋友仔, 地址就一樣,唔知係咪姊妹公司啦, 見人見智

報左海關未

樓主

海關做野啦

應該被人搶哂 日本仔自己都炒緊 仲貴佢成舊水

wtf 賣假嘢仲鬧人

呢間比人揭發過賣假口罩
即係盒裡面唔係個盒印住果款

之前有人拎去換
佢地退錢仲比多五蚊叫人唔好嘈

如果係真 $198都好正常呢個時勢
問題係假口罩

係假口罩

當人乞衣咩

行過次次都有人排隊買！
CLS

Cls 只供應警察 ？？？

做乜撚嘢呀佢